[PS4] 有個奇難雜症希望各位巴打比少少意見

是咁的，部ＰＳ４大概三個月無開，近排芒亨更新，一開就出事。

唔插ＨＤＭＩ正常開機，藍燈轉白燈，一插ＨＤＭＩ就會即刻熄機，直頭係條ＨＤＭＩ線掂到個插頭（未插入去）就即刻熄個隻。

試過換ＨＤＭＩ線，試過換其他電視，連條power supply線都換過第2條試，結果一模一樣。

有時唔知點解好彩可以開機玩一陣，時間唔定，半個鐘～３個鐘之後又會自動熄機。

情況有少少似搶電。

問過整底板要７８０＄

網上有Ｄ唔拆機既方法，例如抆曬所有線３０秒後再插返、長按７秒。。等等都試過

請問各位有無試過同樣情況，細佬我唔識機械野，有無巴打知大概可以點整？

補充返少少

上面話有時得，但其實９０％既嘗試都係

＂唔插ＨＤＭＩ正常開機，藍燈轉白燈，一插ＨＤＭＩ就會即刻熄機，直頭係條ＨＤＭＩ線掂到個插頭（未插入去）就即刻熄個隻。＂

過左保養，所以唔打算送返比ｓｏｎｙ

二手再執過部